巴禾同史東斯既賣點係用波

防守失誤都唔怪佢地